移民？

推到有外國願意接收並安置大量香港人
推到畀到壓力政府
推到國際之間明白
香港人已經對腥港政府
冇晒信心
利申: 家中兩老已接受移民方案，叫我準備好

香港仲有得救㗎

遊行係表達手法
移民都係

全民移民既焦慮係好實際，畀到壓力政府

推

全家都諗緊移民
其實大家一早都知再過30年會變成咁
真係唔希望下一代仲要出嚟抗惡政
再下一代就分分鐘蝗撚埋 諗到都驚

molamola

不過對香港嘅文化同廣東話真係唔捨得

所以要集體移民，有一班香港人傳承只屬於我地既文化

睇過剩係夠移民去台灣同大馬

移你老母
自己屋企比人搞竟然選擇走

推到畀到壓力政府

我就老閪都走

一齊走

你諗住去邊

你比我去歐美免費讀碩士+暫住已經夠。

你移走，我移入。checkmate.

咁你寧願幫陌生人打工
定幫搞9你屋企個條友打工？

冇錯

你走唔走係你嘅事，我要走你憑咩話我

好似雷神3咁，香港不是一個地方 而係一個大家都鐘意都想守護即既地方